屌你老母 你班人撚渣

咁撚冇良心嘅野都做得出 你地比人鬧係狗姐
唔係真係當自己狗呀？ 狗都有良心過你地多多聲啦
係咪個個都冇仔女 唔信會有報應

香港人 抖左成個星期 有方向未 真係等人權法過左先定點.. 有冇人教下我點做

抖夠啦
幫手推 Post 啦

正式宣布 今晚18區開花

幫手推文宣
咩野師都做得